做緊雲吞麵舖 你問我答（3）

估唔到可以開到3
星期六記得睇電視

大家仲有咩想問就問啦

再黎樓主間舖食，有無地址?

想黎食，有無地址

好唔好食？

D湯係唔係煲出嚟㗎
點解日本拉麵要賣$100碗都可能圍唔到皮
而港式咁平

好想飲下你個湯

上個post有人爆咗地址

我實話好食

日日都煲 試過有日忙到煲唔到 第二朝要五點返去搞
說話唔係咁講
日本拉麵都有分垃圾同好食 垃圾而賣得貴嘅真係大把
因為唔係第二個國家嘅野
係其他國家食返香港野都貴啦

搵日黎

灣仔188對面呀

唔好講邊間舖.小心比人搵食環,消防搞你
望下百里香

雲吞一定人手包?
有無店舖會拎貨?
平時收工有無做滅蟲?

大把舖頭拎貨
每日都洗到乾乾淨淨先走
每個星期六滅蟲公司都黎

點解賣到咁貴
真係值錢咩？

咩野咁貴？

鮮牛

鹼水麵有冇得係出面買 定係要訂先有
好鍾意食 好爽口 但係唔知邊度有得貫

星期六樓主會上電視? 咩台咩節目?

有份就減租啦屌

冇理據不了

香港咪就係咁
見你生意好就加你租
當你生意差咪收皮
呢個世界又少左間放得落口嘅食店

成個社會咁撚惡劣 咪就係你班仆街業主做成
貪得無厭

咁你自己睇返post1-2

佢要加咪加
反正我地目標不在此

你地KEEP住做就得, 轉位唔緊要,
實跟你走。

好鬼掛住你地啲奶茶同牛腩

開起屯門

點解人地間沾仔記雲吞咁好食

你家族租務既野唔到你管就收嗲啦

因為佢地真係落到好足料

識其中一間既屋企人，啲雲吞水餃真係好足料又大粒

留名繼續食

500蚊碗雲吞麵賣唔賣呀？

我舖頭無摺櫈

條友似套料等加幾多

香港邊間雲吞最好食?

賣廣告？

而家平日夜晚幾點收鋪??

盲嘅都知佢想點

10

我地唔好阻樓主rush入去

我地係出面玩drone 先

屌我殺完人你地都未份到入到黎

樓主有無幫襯附近間泉昌美食?

點解對面海個間咁難食

啱啱轉工去你舖頭附近
睇到個post 好想試
不過屋企今晚有飯開

要下星期了

利申凍奶茶愛好者

有無掛住我

星期六邊個台?

成日想理
但我返合和果邊，又食一點
驚食唔切

黎

今日中午行過無人

梗係掛住茶包啦

巴打如果想食你地啲坑腩
通常幾點前嚟會穩陣

嚟幫襯過三幾次了 可能我時間嚟得晏(4pm後)
次次都冇

11am?

要咁早小弟住大西北返工又唔近灣仔
唯有擇個吉日過嚟當早餐食

過埋今晚就會多人

你話我知 留比你

巴打，今晚開到幾點？上星期六8點嚟到摸門釘

I am ready

準備cap 圖

唔撚好啊 屌晒你地老母

手打墨魚丸好似好正

開電視見到 心諗點解咁熟口面嘅
好耐冇嚟又好鬼想食啦

睇完好想食 我帶隻比卡超黎請我食多粒ok？

岩岩電視果個就係巴打？

果位果然有d似展pan

成個月冇嚟 係時候嚟食下

樓主好靚仔

有隻墨魚喺個口到跳出黎

好似好好食咁

你地冷靜啲好無啊

樓豬豬好大隻呀

完左未? 即刻開電視睇下先

出左街
等睇重溫

好耐無見你

圖定老母

冇呀 早排有啲忙又唔喺香港 特別係冇乜去開灣仔

Btw頭先趕工完1000粒墨魚丸
歡迎大家聽日黎

今日8點幾去都摸門釘

今日要預備聽日嘅野嘛 所以早咗收

有咩好推薦黎食

我都係記得你係邊個 放心

有病就訓教啦

今日打到我手都軟埋

我改咗名樓豬仲認唔認得我

遲啲搵你r折

再黎食啦

墨丸摩打手

巴打如果黎食有冇咩暗號架
又想食抗腩 又想食牛丸 又想食墨丸

去啦

唔得閒理你

收到

我住港島，搵日去你度食

好耐無黎幫襯lu

岩岩食完
好食到想即刻屌多個淨牛腩
巴打係咪藍色衫果個？
好大隻

今晚收幾？

點撚睇都係黑色衫

今晚收早我已經做到想暈低

好耐無見

第一次食呀嘛
咁我知邊個啦
巴打好撚型

好想飲奶茶

你記得呢個名？
樓主你啲奶茶搞返好未

你唔係放星期日咩

佢今日喺度做到爆場

今日幾點收

我係廚房喎唔係樓面條仆街仔

樓主加油繼續做多啲雲吞麵
而家真係買少見少

今日食完，凍奶茶太甜

我飲開少甜 所以真係唔知
有啲人覺得岩岩好

聽日下午茶時段仲有冇坑腩食？

應該就無以今日嘅走勢 十二點前就賣完

咁到底戴眼鏡定冇戴果個先化巴打

咁有冇加錢加多啲蘿蔔入去 浸住腩汁嘅蘿蔔好正

早排食左個牛坑腩河，個湯清得黎夠味，D河粉多到食唔晒，真係唔好意思晒左你D粉

有冇沙腩，我想黎踩場

我戴眼鏡又得 唔戴又得 得咗

有淨蘿蔔賣喇

幾時開分店 頂死譚仔

我覺得好細碗

細細個已經幻想開間粉面檔
日日食牛腩河
聽日早收工就黎試下先

Btw 返過潮洲食過當地既牛腩河，真係果種味香港好難食到，佢地既河粉厚d 粗d，果d牛根丸又係香港食唔到

呢個時間睇到好想食
過2日黎有咩好推薦

陣間11點過去會叫食

眼訓打錯好多字

叫左少甜都係好甜

食緊
茶底差少少

坑腩同墨丸好撚正
我仲問墨丸定雲吞正d
職員話緊係墨丸啦
坑腩又冧又好味
墨丸好好食

只係杯茶唔夠茶味，可能我飲開好濃啦

我想問下 牛腩食落去爽口個個位叫咩

咁下次真係要小小甜

凍嘅係差啲架喇

可能呀姐無同我落小甜
唔緊要啦，下次再幫襯

呢個啊姐好可愛
Btw thanks

個湯底幾正既

潮洲嗰啲點同
佢地真係仲用兩碌棍去打丸

巴打啲坑腩仲矜貴過暴龍哥嘅牛歡喜, 下次要早啲黎碰運氣

真係矜貴野黎

未閂呀可 喺北角嚟緊

即係如果我想食真係要一早起身就黎食

好耐無食了。

今日來左食，幾好食。同埋都幾旺下

好耐無見你喇

好耐冇嚟今日終於嚟開呢頭 不過好似唔見樓主
杯奶茶都係咁好飲 河粉好似好食咗 煎pan又靚仔咗
仲有估唔到煎pan會認得我

好啦冇乜嘢我都係躝返去減肥啦嗚

頭先啱啱食完
墨丸好好味
高瘦眼鏡佬係咪樓主

今日收9過黎食,唔好收咁早

唔係

樓豬今日冇返工

樓豬

係咪要tk?係咪要返落紫銅？

come

剛剛試完你碗墨魚面（圖有蘿蔔但我果碗無蘿蔔）
但墨魚係幾好食既

彈牙得黎有墨丸味
面,湯都正常
鼓油幾香

巴打你下次留碗坑腩比我ok?

坐緊丁丁黎 唔sure邊個位 有冇多d hins

岩岩睇到d圖 ，search咗地置
有冇得留坑腩比我

仲有坑腩

想食？

今日終於有時間蛇出黎
元朗過黎食 係咪同阿姐打眼色就得

我見過熟客有得賒數添

個腩係好食 唔輸香港牛腩名店 牛油脂多D更好
btw 靚姐見我毒撚 打眼色無反應

暗號

你條垃圾場場都送頭

我唔送頭你點知邊度有得殺人

第三次嚟食 兩條友兩碗粉 一個淨墨演
今次個湯冇之前咁甜
其實係真係好好食仲好足料
ching你咁做會唔會蝕 好擔心
利申真係唔係打手

真係好好食呀
雲吞皮薄餡靚
湯底真材實料
奶茶香滑好飲
真係無得彈

個湯好正 勁清甜 仲好過係越南食既牛河

而家全香港最平雲吞麵做緊幾錢

街市果邊拳記聽講好平, 但我未幫襯過, 因為一定冇位

成日咁多客，薄利多銷，執到笑

叫權記，算係幾好食又平，好多間分店

6月9行之前來食一碗先 樓主有冇休息

樓主咁耐唔見你既？

hi張禮賢

樓豬點睇尖沙咀錫記？

樓主啲墨丸真係唔惹小

一星期食一碗

個蘿蔔真係世界級

今日食吾到。。

吾你老母

以我經驗既講，蘿蔔排第一/二好食，牛腩少脂肪，好淋，墨丸爽脆、新鮮。湯係真正「清湯」，好正。

想知老闆反送中定支持？

好似支持

樓主...
算我認知能力有問題.
清湯腩.墨魚丸.魚蛋.四寶.
呢類其實應該算係潮州式唔係雲吞麵
雲吞.水餃.柱侯牛腩.南乳豬手.炸醬麵呢堆先係廣東雲吞麵賣O既野
潮式一般主力賣 牛 同 丸 唔係賣雲吞.

算數啦，樓主開post，你估真係‘你問我答’咩。
想做生意賣廣告姐

如果我依家仲關心呢個post
我枉為香港人 btw廣你老母
你自己睇返我post 1

大眾會歸類埋一齊

星期日開唔開?

我地做到嘅只有咁多 即管屌我地賣廣告

支持 而且係好食嘅又有咩所謂

Support

講經咩
6/12 擺課擺市，有冇開鋪呀？
點解6/9 唔開鋪去遊行，6/16 又開番鋪唔去遊行呀

又想得到民主既成果，又唔想自己有犧牲既生意佬/中產，想靠人地幫你打勝仗，你就賺住錢食花生，共享成果

我屌你老母臭閪啊 靠你老母臭閪 你邊撚隻眼見撚到我無撚去到 你用下你個閪腦先講野啦
共你老母臭閪 最撚憎你呢啲傻閪

咁你答我6/12 有冇開鋪呀
聽日開左鋪，又可以去遊行？，分身阿？

成間野得一個人?
你坐撚住左個腦?

每一個人做既崗位都唔同
有人留係鋪到 派野 我唔覺得有咩問題?

同兒登仔講道理

多一個補給點有咩問題

屌你老尾 又係到搞分化
我12號有去幫襯 ，老細見我地去示威 收少我地錢 作小小支持
人地一樣有員工去請假去示威 你知唔知？？？
大家咪各有各做 有顧慮係好正常 做得幾多咪幾多
如其示威遊行期間去幫襯大財團 倒不如支持下有良心又好食既小店

唔好搞分化

我淨係想講 分化撚我屌你老母啊
乜撚野時勢 仲係到講埋啲on9廢話

支持樓豬

咪撚分化
各有各做

支持你
每個人都有唔同崗位

真係難聽啲講句 無收入間舖係會執
但我地選擇用第二種方式支持
咁都有錯？係咪唔洗交租？

做唔做黑警生意

加料

點解日式拉麵成舊水，中式粉麵咁平

呃錢

墨魚丸同雲吞都超好食
個湯又正

Ok等陣比五千你

我只係嗰日咁啱嚟食諗起哩個問題，冇心分化 以前懷疑樓主賣廣告係我唔好，樓主落手落腳做，對伙記顧客態度又好 一 定係好人
另外想講墨丸真心好食 g持

行到咁上下去食個tea 感覺重生

但凍奶茶比啲巴打吹大咗 唔係好飲到黐撚線嗰隻

熱奶茶先正
特別係樓豬沖果d

奶茶真心正

凍定熱

而家開始叫做飲食生意既快啲登記功能組別選民！

幫幫手

牛腩好得 同埋個湯有咩特別 好好味
中非打

凍熱都正

琴日下晝嚟食啲河粉好爛

想黎幫襯

今日咁旺場嘅
同埋樓主好似好耐無出現

睇電視，做老細好好搵，好多賺到錢買樓

成本低，返枱快，$30碗，1個鐘賣80碗左右$2400

1日開16個鐘，當3萬日x30日，個月90萬生意

炸爐好番未？
上次食想叫炸魚皮冇得食

今日終於過咗嚟附近
同兩個fd行咗幾條街突登嚟試
牛腩好好食 我個fd好鐘意你地個墨丸
炸魚皮都好正
侍應哥哥好型 仲好禮貌
下次過嚟依邊一定會嚟食
希望有坑腩啦

話是話係唔係唔應該嗌茶走
滑就真係好滑但係個茶底幾淡

個清湯底真係唔錯,我飲埋大半碗
一路成晚都冇口渴過架

樓主冇做了？

唔得閒返黎

佢地個茶底好唔穩定，試過連續去幾日，日日都唔同味

富記最強補給點

係好好賺，但樓豬點都唔會認，實話唔係賺好多

其實香港業主最賺見你賺得多下份約加返幾多

所有資本社會/發達國家都係咁嫁啦...

咁講你其實唔洗再意樓豬賺幾多乜乜乜
總之 你覺得好食就得

Lm

唔得
又細舊又柴

唔識叫咪差

議員 為左八萬 不了
中產 要供樓不了
打工仔要番工 不了
幾時都話搵食係香港核心價錢
支持樓主
搵食搵到2047

睇地區同位置，一般細細間每日可以兩萬左右

利申：同行，幫人睇舖

好過我間舖，廚房大佬兼老闆，一邊屌示威者，想啲示威者死曬，一邊賺示威者錢

掛住樓主

知唔知邊度有得買辣煌尚即食麵？

我知，但做麵館嘅應該會知

巴打係咪請人？

樓主有冇返工

死仆街吸血鬼

資本社會每個地方都係咁嫁啦，你去下倫敦去下NY 睇下鋪租？
就算一個今唔買來放租，都有領展/大財團買來放租

地產霸權

屌你老母啦香港搞到今日咁就係你班仆街搞成樣樣賺撚到盡

啲雲吞好細粒，唔知係咪軒尼斯道嗰間。

唔係，賣雪糕對面呀

樓主好耐冇上過水, 可唔可以報個平安?

自從同ex分左手都無黎食過 想聽日黎食下

啱啱去食 老細話聽日淨係收三罷嘅義士成本價

聽日嚟支持下

岩岩食完 巴打老細話聽日收有份罷工嘅同路人
半價！
係半價呀

著黑衫行到餓入黎食碗麵 侍應姐姐話老闆送野飲
多謝你
老闆一生有福

多謝你
巴打你好型
生意興隆 一生平安

今日巴打應該出左黎行啦, 鋪面全部都係阿姐

唔係啵 我見阿姐問廚房個男人入唔入單咁既
Anyway我會幫襯到認得巴打為止

你唔係以為靠你個濕9鋪位樓主先有生意？樓主係靠出品，仆街，個濕9位仲有自比倫敦同NY，收皮啦

係咪手臂有紋身個哥哥仔？

湯底有無用牛骨煲？
本身唔食牛，成日都驚唔小心食到

兩位巴打而家唔係鋪頭啦?

好掛住兩位巴打

收銀四眼哥哥好似走左入去淥麵?

就係去親都唔見佢

帶眼鏡的還在
星期六食過幾次，兩位都不在
不過另一位就真係好耐無見了

巴打今日過成點

我放工果陣經過見到落左半閘

最近晚上去過幾次都無河粉

巴打今日廚房好忙 啲牛腩好撚好食

巴打我好似見到你

下次Say個hi嘛

我都見到你

話說樓主已經消失左成個月有多, 幾次幫襯都唔覺佢響度, 有冇巴打有佢下落或者響其他post見到佢? 好擔心會唔會係俾狗咬死左

辛苦哂

依家舖頭又有連儂Counter又有Pepe又有文宣

形容下咩樣/特徵？我最近幫襯過兩次都係見到同一個男收銀

黑黑實實, 少肥, 未見過佢會出黎收銀

未死

追返post原來我當咗煎pan係樓豬

想問老闆依家係咪無茶走
利申坐緊係度

原則上你無講錯
但賺幾多賺唔賺盡人 係一個選擇

樓主

你坐左幾耐